發覺 V power 真係另一個層次

踩油門果陣
加速時非常順暢
唔似啲低級汽油會有斷層 chok 下 chok 下
加速、減速得心應手
融入到「人車合一」嘅境界
唉屌 ... 渣左咁多年車都未試過

老實講
V Power 真係 royal 級既享受

試下vpower加水
仲高層次

。。。

係咪渣 CLA 250 AMG

仲要上一款

V power 享城市多交通燈無用
行高速公路慳到油

我都唔多識
我架車係親戚二手讓俾我

Chok chok下係你部車壞

chok下chok下係vpower入左水

見到vpower既貼就諗起呢度一位巴打

終於見到你上水

全新歐洲車

認真，真係順啲，同埋慳油啲（雖然呢個吾係重點）

貿易戰有啲忙

想知佢仲有無俾人狙擊

咩車入會顯著啲？

公司定個市

一定要晌深水埗南昌街Shxxx入 指名W Power

咪又係98

用V 油, 心理因素已經贏左, 香港揸車講feel 行先

感覺上V power 係好力少少

用咗超過五年，試過其他牌子，無得比。